香港最出名既武打巨星, 你會揀邊個?

葉問丹
成龍
洪金寶
張晉 (算係based in hk)
安志杰
吳京 (算係based in hk)

我愛雲格！！！

吳業坤

屌安志杰邊到入流

曾志偉
打和！

李小龍

力王

新警察故事同成龍打果場好正

最就一定李小龍啦

第二就一定成龍

余文樂點會唔係最勁

修道船

李連杰點睇？

實戰二千次

成龍啦

Tony Jaa (算係based in HK)

一入嚟諗住揀都唔使揀就答李小龍啦
點知。。。。
原來00後未必識

陳惠敏啦屌，雙花紅棍，戲裏戲外一樣咁好抽

李小龍無我都算 李連杰樓主都唔識？

洪金寶

洪金寶真係好鬼勁，尤其係佢個身型咁都咁掂

有冇弱智到李小龍都冇

周比利都冇

楊斯算不算？

羅莽

佢拍戲唔多
拳王黎講冇錯
但唔算巨星